香港人入黎

由6月各場運動
不論係港島定新界又好
我地之間到今日都可以支持落去
係因為大家都冇離開過
請記住義士們
記住每一位香港人
你身邊出黎的人
永遠不割席 不互相批鬥
大家一定要一齊撐落去

元朗果日真係要冷靜
我地最重要的人更加多人支持我地
一個感染一個 一個一個拉入我地陣營
如果真係衝左燒人地村
傳媒同中立的人唔會再咁幫我地
冷靜地諗下邊班先係真正的敵人

我地要繼續進行不同方法拉人加入我地
繼續連儂牆 長輩圖 文宣
對準我地政權

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

推